想問下大家有冇興趣玩緣份計劃阿？

之前見到連登有一個，但係最後都停止運作

如果大家有興趣，我整嗰俾大家啦
希望可以解決到以前嘅缺點啦，例如男多女少嘅問題啦

不過如果大家真係有興趣，想響之前整一輪測試，想邀請大家試玩去幫我收集數據
呢一個測試會響聖誕前舉行，等大家有人陪住過聖誕

但係大家有冇興趣先？

要寫cv不了

不了 睇人吹水作大 有相就話啫